# Objectifs du projet

- récupérer les codes wiki des thésaurus
- les analyser pour en extraire les données
- permettre de les reformater en diverses autres structure, notamment LSON
- téléverser le code correspondant
